［文宣組 民陣入］元朗後請立即籌備8月5日全港大罷工

［死線升級］8月4號大遊行 5號全港大罷工升級

上次有兩千幾個正評 希望今次大家真係付諸實行 係自己個行組織罷工

8月4日前 文宣呼籲公司 市民 公務員參與
同政府講8月4日夜晚六點係死線

8月4日
民陣大遊行（可合併 港島遊行）規模要69 616級數

8月5日 大罷工 集會 以及升級實際時間地點可以待定

建議：

醫護人員：維持有限度及緊急服務 非緊急醫療職系就罷工啦唔該

地鐵：因為要留後路比義士 所以市區線維持服務 但係機場線可以考慮罷駛

地面交通司機：係指定時間後 大家記得唔好係隧道同主要幹道死火

航空界：罷工令機場停擺

其他紀律報隊：罷工出黎/穿制服出黎保護市民

記者：做番自己

私人公司 同 公務員： AO EO個啲唔該罷工出黎

出唔到黎既同我戴口罩頭盔穿黑衫番工

我知大家會驚冇左份工
但係有啲人冇埋命 自由 同前途
如果連呢啲都做唔到 香港根本唔配有民主

：8月5號見
：咪阻我搵食

幫推頂置熱門
光復香港 時代革命
為自由而戰

10連

9

8

7

6

5

4

3

2

1

20連

和理非要升級就係罷功罷交稅

19

18

17

16

15

14

13

12

11

10